<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Grand</title><link>https://legrand.ch/</link><description>Recent content on Grand</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><atom:link href="https://legrand.ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Billetterie &amp; inscriptions</title><link>https://legrand.ch/billetterie_inscription/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 21:46:10 +0100</pubDate><guid>https://legrand.ch/billetterie_inscription/</guid><description>Billetterie &amp;amp; inscriptions BILLETTERIE NUIT DES PUBLIVORES 24 mai 2023 @ TKM Théâtre Kléber-Méleau Portes 18:30 |Entrée : 15.-
Acheter des billets
BILLETTERIE CÉRÉMONIE DU GRAND 25 mai 2023 @ TKM Théâtre Kléber-Méleau Portes 18:30 |Entrée : 90.-
Acheter des billets
INSCRIPTION AU CONCOURS Tarif earlybird jusqu’au 12 mars : 1 projet inscrit = 1 entrée à la cérémonie offerte ! Deadline inscription : 30 avril 2023 Prix : 200.- / projet</description></item><item><title>Jury 2023</title><link>https://legrand.ch/jury-2023/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 21:45:29 +0100</pubDate><guid>https://legrand.ch/jury-2023/</guid><description>Jury 2023 TBD</description></item><item><title>Categories</title><link>https://legrand.ch/categories/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 21:44:02 +0100</pubDate><guid>https://legrand.ch/categories/</guid><description>Categories Pour la 14ème fois, le GRAND récompensera les campagnes et créations publicitaires romandes à travers 10 catégories, jugées par un jury d’experts reconnus.
Creative Film (Commercial, Culturel, Sensibilisation) Cette catégorie récompense les films d’une durée maximale de 180 sec. Les films doivent avoir été diffusés à la télévision et/ou au cinéma et/ou sur le web. Les films inscrits dans cette catégorie seront jugés selon un barème de notes basé avant tout sur la créativité du concept, l’originalité de la narration et la clarté du message.</description></item><item><title>La nuit des publivores</title><link>https://legrand.ch/nuit-des-publivores/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 21:43:09 +0100</pubDate><guid>https://legrand.ch/nuit-des-publivores/</guid><description>La nuit des publivores Pour son édition 2023, le GRAND s’associe avec La Nuit des Publivores pour une soirée de projection placée sous le signe de la créativité́.
Depuis 40 ans, La Nuit des Publivores est le rendez-vous incontournable des amoureux du cinéma publicitaire sur les 5 continents. Allant au-delà̀ de l’aspect commercial de la publicité́, elle célèbre la création publicitaire à travers une sélection venue des quatre coins de la planète, pour une soirée pleine de surprises.</description></item></channel></rss>